★有冇人仲記得舊高登Bam人王----麼麼茶？

同早洩一樣咁pk

不過佢會unbam返人

none

唔記得

你講D10年前既野邊撚有人記得

但d人又記得 dr jim

記得

唔講唔記得，一講記得返

369班仆街

10年前都係2006年啫

邊到耐

有印象

布甸狗？

呢個就一定記得

一連串gif